「台灣汁光」隕歿 AV男優東尼大木來台收徒 昨上吊身亡

日本知名AV男優東尼大木，2015年來台開演唱會，更在台灣一口氣帶了6名台灣男子到日本拍AV圓夢，6人讓AV女優用口「服務」至繳械，其中一名暱稱「jojobigoldtw」的男子，更將過程貼上PTT（批踢踢實業坊）分享，在網路上引起一陣旋風，許多人紛紛佩服的
地稱讚：「真男人！」、「超屌！」沒想到該男昨卻在桃園一處國小上吊身亡。

據了解，在PTT暱稱「jojobigoldtw」的李姓男子，看到東尼大木來台徵AV男優，他跟身邊親朋好友借了7000元，隻身飛往日本應徵，沒想到順利打敗3000名應徵者，一圓AV男優夢，更讓東尼大木來台特別收徒。李男將這一切經過寫成文章，在PTT的西斯版發表了《我去日本拍AV的經過》一文，並稱自己是個「魯蛇」（Loser之意），文章一出立刻在網路上掀起旋風，李男也搖身一變成為台男眼中的神人，被譽為「台灣汁光」。

李男曾在網路上自曝有精神上的問題，警方調查，昨李男疑似不堪精神疾病的折磨，到桃園一故國小內，在樹上上吊身亡，被人發現時已沒有生命跡象，雖經送醫仍回天乏術，年僅29歲。家人向警方表示，他晚間出門運動後未返家，哥哥前往尋找才發現他在樹上上吊。檢調表示，現場未有他殺嫌疑，家屬也無異議，相驗後將李男遺體交由家屬處理。

汁男都自殺
叫啲毒撚情何以堪

不枉此生

抑鬱症？

屌你老母個標題 兒子生性病母倍感安慰

以為東尼大木死撚左

起碼都有付出過
死而無憾

X2

。。。

屌你老母以為東尼大木吊頸自殺

識系咩你地
人地人生夢想完成左
係光輝既一世！

死而無憾

以為有得屌女優，點知做極都汁男？